旺角行人專用區關閉

其實有咩影響